我真係好愛佢

我真係好愛佢以前唔知佢點諗
但我係佢嬲個陣做左樣on9野知道佢原來真係好愛我 但代價亦都太大 而家既佢覺得好攰好唔開心但同時又知道佢愛我
而我依家只想好好利用呢次失而復得既機會去好好去愛佢彌補佢
可惜已經有條刺係到 但我真係好想用時間黎抆走佢

利申：我知道你會睇 我真係唔想放棄你 我真係好愛你

做左咩on9野